雲格低頭！親承戰績不好就走人：我受到年齡歧視

今季阿仙奴戰績不佳，繼上季丟掉前四位置後，今季依然難以讓人看到重回歐冠盃區的希望，主教練雲格面臨著巨大的下台壓力。他在接受《貝恩體育》的採訪時承認：我被年齡歧視，如果戰績不好會承擔後果（下台）。

雲格：「看，當你的年齡增長時，你專注於球會的工作，並且忽略其他的事情。但是同時，你年紀越大，它就越會成為別人歧視的對象。而我接受的是，如果最終的結果不夠好，那麼我將承擔相關的後果（下台）。」「總的來說，畢竟你在一個球會待久了，你也很大了，我覺得（離開）會有點難以接受。但除此之外的其他，我必須接受。因為我作為一個公眾人物在工作，我必須取得成果，我接受批評。」

雲格同時認為目前球隊的現狀不代表他在阿仙奴的全部。不過當記者問道「有人在想像你在阿仙奴會有一個圓滿的結局，你認同這種想法嗎」雲格給予了否認。

「不，說實話我不會去想這些。在球會的工作包含著我的價值觀，我會做到我自己的最好。我可能天真的以為隨著時間的退役，那些觀點和歷史將會表現出我為球會作出的貢獻，而不是上一場比賽的比數以及我退休的時候贏得了多少掌聲。」雲格說道。

雲格：「現代生活過於關心形象，我對此有點延誤。一直以來我在工作中的理念是你是誰逼你長得怎麼樣更重要，所以我並不擔心這些（在阿仙奴的結局）。」可以看出雲格已經看淡了名利，心態已經很平穩。另一方面，《體育圖片報》和《踢球者》報導阿仙奴正在與前多蒙特教練圖赫爾談判，他很有可能接替雲格的教鞭。

不要走

Wenger 可否不要老 共我征求

走啦老坑

廢老

好睇黎真係走

年乜撚野齡歧視

走啦雲加鏟

帶埋你走

屌你老母 邊撚個夠膽趕爺爺走

當年又唔見班獌狗反費蛇

yes
明明仲有心有力
但個個仇老盲反

挽留

反雲都係畜生

hoball

應該退落黎啦 都老啦 係時候抖下
順便比阿仙奴轉變下 好壞無怨
好過依家日日比人屌

希望今年拎到R霸
永續爺爺

支持雲加

拎唔到都應該要永續

無謂搞到自己個朵臭晒喇，早就應該要退休了

無爺爺 無04!
支持永續雲加